唔好比暫緩推例擾亂

一句講哂 不撤不回

大家聽日見

推

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

係，政府都怕聽日仲多人
暫援哩啲權宜之計呃我地唔到

想削減我哋人數無得傾

推到全部人都見到

Push

大家唔好再推暫緩post

推依到

星期日不撤不散

推到頂

要頂置

暫緩，佢地係想星期日唔好咁多人上街，因為警隊呢刻真係士氣同體力低落，再上一次街，三萬幾個警察係頂唔順，所以用語言偽術，為戰線偷取d時間

推推推

所以星期日，一個也不能少

人手頂置啊

不撤不散

一切都係計劃

不撒不回

你估班差佬真係chok左金手指無限體力咩，一星期第三劑點頂得順，所以唔好比佢停，目的未達到唔好放棄

14年就係比佢地回到氣唔會再有第二次

暫緩係政治手段

唔好中計

大家幫手推

pish

暫緩非撤回 暫緩隨時會死灰復燃 林鄭政府完全冇誠信
不撤不散
星期日一定要出黎
釋放被捕學生 停止白色恐怖

幫手宣傳 同身邊人

不撤不回

徹不回 林鄭下台 李家起下台

永久撤回

已勝利

Blocked

星期日 不撤不散

暫你老母

不撤不回

大家聽日見

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

6月16日再遊行
四大訴求：
1. 撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責下台

得一個暫緩點收貨？
點對得住受傷既示威者？
警察做野可以無後果？
政官搞壇咁既野都無事？

616不撤不散

不撤不回 不撤不回

推 聽日照出

暫緩 =/= 撒回

推！！！！

不撤不回 星期日 不撤不散

推呀屌唔好比政府得逞

人手置頂

唔好再推嗰啲贏咗跪低post

不撤不回 星期日 不撤不散

人手頂置

一齊照樣去遊行！！

1. 撤回法案
2. 對義士撤控
3. 撤銷相關人士嘅職務

緩你老母！

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

616大家再出黎

唔出嚟對唔住班義士同記者

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

不撤不散
推到聽日仲多人過69

一定要多

聽日要繼續出

不撤不散！

屋企group已經打曬飛機了可以點做

置頂

○三年七一遊行有逾五十萬人上街，但港府事後僅修訂三項廿三條草案內容，堅拒撤回立法，泛民隨即發動在七月九日包圍立法會。在龐大反對壓力及暴動危機下，時任自由黨主席田北俊於七月六日晚上宣布辭去行政會議成員職務，該黨八名立法會議員將反對草案恢復二讀。港府最終於七月七日凌晨宣布撤回廿三條立法。

在二○一二年，特區政府計劃把「德育及國民教育科」列為中小學必修科，被外界質疑是政治「洗腦」，反對團體同年七月發起遊行，逾萬人上街，至九月多個團體在政府總部舉行反國教集會，聲稱逾十二萬人參加，時任特首梁振英翌日宣布撤回計劃，承諾五年任期內不再推動國民教育科獨立成科。

唔撒回就隨時繼續架啦

長輩圖用左未

pushhh

用咗一次了